成世人第一次係條街度喊

8點正係旺角行人天橋為周同學默哀，
我真係頂唔順爆喊咗出嚟。

多謝有一個中學生俾張紙巾我，
多謝經過嘅路人拍我個膊頭安慰我。

周同學，我會帶住你既遺志行落去！

光復香港，時代革命

加油

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

幾十歲丫叔係條街喊，你話醜唔醜怪

成世人除咗做bb仔喊，今年係流得最撚多眼淚

有乜咁醜
係傷心先至喊

醜

大家咁話

喊下好啲 唔好谷住谷住

頭先係公司谷得好辛苦

光復香港 時代革命

Love u

我都係

唉 呢一二日連續咁多事。喊完都要繼續行

香港人 報仇

好多人都喊

Love u too

香港人仲要忍到幾時?

我都想知

我今日係新清水灣道喊到成架車差啲炒埋路障度

睇到你個po又開始眼濕濕

分手都無喊得敢西利
我情緒久久不能平復

喊下都係情緒發洩，大家谷住谷住啲情緒都谷左好耐。

想停一停嘅機會都無

尚德現場 一路摺紙鶴一路流馬尿

加油

渣ga
加油！

我就今朝搭巴士嗰陣一見到就喊到仆街

經歷這5個月，未喊過才不正常。
人係有情感，才活得真實。
但革命並不是短暫，所以在低情緖時懂得放下，又或者找到盼望。
香港人 反抗

今朝收到消息個心離一離

放工巴士都有3個人喊

要喊一齊喊

香港人反抗!

我上上下堂忍唔住流馬尿 之後跑左去廁所爆喊
我唔識佢 但我覺得好揪心好難受

身邊同學好似當無事發生過咁

呢一個星期 一行出街就想喊
我行過既路 過緊既生活 佢都冇辦法再經歷

今朝上堂一路係到喊，個professor唔知我咩事仲特燈放左個break比我跟著問我咩事

我一見到周同學遺照，啲眼淚就湧出嚟

忍咗成日 唔想係出面喊 沖涼個時喊到痴線 宜家睇到個po又想喊
我係到諗，如果真係有平行時空，佢地會唔會係個到生活得好開心，至少正正常常唔會被自殺
其他枉死既我甚至連佢個名都唔知啊..........

淚一早喺615流乾

差唔多2009果時 好多索鼻同開紙巾既聲

頭先食飯睇下新聞都要入廁所喊

六月已經係啦

喊完，從新出發

睇到有個女仔睇新聞眼濕濕 我都濕埋一份

記得梁義士死個陣又係喊到仆街
我唔知係咪同為命運共同體先有血脈相連既感覺
但係二百萬加一絕對唔係數字 個個都係生命、有血有肉 就係因為依五個月係好多人、血、汗、淚建構而成 我地一定唔可以放棄

梁義士第一個以死相諫

見到個po又想喊喇

報仇

頭先搭車都頂唔住
流咗滴馬尿

係 一陣忍住忍住

推

我第一次係街爆喊係613屋企樓下手

You are not alone. 加油

上次係條街到爆喊

只係俾後面一班女女恥笑

我都係啊唱願榮個陣就喊 首歌未完要繼續唱落去 對面就好多人睇住人喊 抬頭一望對面都有幾個喊緊

我都唔知男人老狗喊乜撚野

今晚知了

搭緊車去已經喊 去到未開始諗諗吓又喊
默哀緊唔洗講又喊 之後一齊喊住唱榮光
有人嗌 周同學 煲底見 我收唔到聲
香港人要贏啊

成世仔都未試過係咁多人面前喊,今日試左了

睇字睇到眼濕濕

我都第一次同咁多人一齊喊出聲
之前梁凌杰果次只係靜靜咁流眼淚

Me too

我6月16日已經響街爆喊

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

一起身睇到新聞己經喊到pk 去到周同學出事果到獻花又喊多次 第一次為一個唔識既人喊

屌佢老母 成班畜生
岩岩差d忍唔到係屋企流淚
真係男人老狗都忍唔到呀

大家保重

我地要記住今日呢個心情
化為力量
為死去既手足行落去

I know

我都係旺角
我附近都有幾個女仔喊左阿

我只可以同佢地講
周同學既死
話比我地聽黑警係直接害死左人
已經唔係831太子傳聞

同埋佢既死 更堅定香港人要贏呢場仗
場戰爭唔會一時三刻贏到
但係我地只要堅持 攬抄
黃色經濟圈 罷工 迫政府跪

香港人 星期一 罷工

人地有測隱之心

屌你老母我朝早睇片見到科大校長默哀喊我已經入廁所喊

唔好再用， 呢個係忍笑咁解， 同笑到喊emoji 差唔多

啊，唔好意思，依家學識了

香港人 堅持！

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

一邊食飯一邊喊
利申 叫左個飯先彈個消息

抱抱 大家都辛苦了

啱 sor

係街忍到仆街，返屋企先

想係到同所有男人講
你地都有權有資格喊 流淚 傷心!!!
愛香港 愛香港人既男人最man!!!!!!!

唔好放棄 我地一齊行落去

屌我一朝早睇到係屋企喊左 然後睇親live都會眼濕濕
到左8點去悼念 真係忍唔到

Push

一個禮拜有3-4日都喊到第二日對眼腫晒

唱第一句願榮光歸香港已經忍唔著，好應景 男人老狗係街喊

你講你自己？

一d都唔醜
想喊就喊啦

多謝今日個女仔張紙巾同句加油
好想攬一下你

自己本身畢業冇耐，最近多畢業禮，見到有張圖寫周同學已經冇機會畢業，就搭搭下巴士流馬尿

佢笑緊我，我自嘲下姐

真係好難過

唔緊要， 一齊學

一諗到手足本身有大好人生就想喊

大家咁話 真係好心痛

喊下發洩下啦 係要express下嘅

我今日係中環喊
有個靚靚姐姐拍下我膊頭
有個西裝哥哥同好多路人俾紙巾我
多謝你地

加油手足 你不是一個人

就來成半年
死左咁多人

幾時先贏到，個心好痛

今日係街上行行下都忍唔住喊
見到街上開始有聖誕裝飾 諗起周同學冇機會再見到
就忍唔住又喊 個心拿住拿住 好心痛

證明我地仲係一個有血有肉有良知既人
唔可以習慣、唔可以麻木
真係要還擊

喊左會舒服d

堅持走落去

見到有個阿叔眼濕濕講「佢仲細過我個仔呀，唉」

唔好得個講字

真係會忍唔住

多謝大家 應承我一齊走落去
如果我地放棄 逝去嘅兄弟係唔會放過我地

香港人 報仇

從來都唔係得個講字 每次我都會出 每次我都肯行上前

得喇,有咗第一次喊,就會有第一滴血.再會有第一個首級.

8pm, 8:09pm 係尚德默哀
默哀一開始，眼淚就不停流.....
我都係第一次係街度喊
對上一次咁都係屋企人離世

我都係收工一路睇新聞，睇睇下忍唔住喊，去到悼念都係喊到收唔到聲
希望周同學安息

發夢既野又拎來講！

我都係以為自己一個喊好醜
一抬頭原來大家都喊緊

罷工啦咁

失戀都無喊咁多

冇事 正常的 香港人加油

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

我都係，身邊都有唔少人爆喊

惻

You are not alone

我明的

喊完就要振作，唔可以放棄
我地要代佢行落去直到最後勝利

願安息
手足 我們代你行埋佢
死甲由 強姦犯等天收

😢

多謝正字巴

今日去左中環，見到唔少人都喊

光復香港

喊 好憤怒
繼續返工

早幾日上堂喊

梁烈士後第二次為一個唔認識嘅人喊。
出得嚟全部都係手足，我哋係命運共同體，福禍與共。
香港人 復仇
星期一 罷工

呢幾日都因為佢喊咗好多次
返返下工諗起佢又喊
睇睇下新聞又喊
今朝搭車睇新聞見到佢死訊即刻又忍唔住

偷偷地哭

聽到今生今世就喊到傻左
願意今生約定他生再擁抱

忍撚唔到

今晚尖咀鍾留一齊祈禱都係……見到好多先花/立足，聽完有位絲打發言，我忍唔住行埋一邊喊……

頭先係架車喊緊 有個中學生見到安慰我 話
份工無左都仲可以搵過.......
即刻無再喊

same here
佢嘅死係對我最大打擊
唔知點解 感觸好深
前幾日見到佢腦幹死亡已經喺條街一路行一路喊
今朝食飯見到佢死訊衝咗入廁所蹲咗喺度喊
我會永遠懷念佢 大家一起代佢行落去
佢一定希望我地會喺煲底再見返㗎。

我呢個第一次畀咗616，行到去太古廣場喊到fit哩fat呢

我都係
得番自己一個個陣情緒就上黎，好想喊
係公司廁所喊，放工行去巴士站個陣喊，悼念會喊，番到屋企又喊

我係青衣城都忍唔住喊著點蠟燭

喊啦 喊出黎會舒服啲

今日一放工即刻喊出黎

喺街度死忍住 一返到屋企喊到收唔到

知道自己係街睇到周同學嘅消息實喊
所以死忍到屋企先敢面對...

星期一朝早六點至九點，十八區開花

鍾樓底下大家輕柔咁唱榮光個時 真係好想喊

同埋今晚係悼念周同學 聽到有人唱肥媽個下真係覺得好唔尊重

11.11 十八區七點 黎明行動